(開post證清白)天滅建制保皇狗，天滅五毛打手

建制保皇正仆街！
五毛害港正仆街！
我開呢個post屌曬佢地！
我呼籲所有有良知既人都開一個post屌9佢地
唔好再屌泛民喇
再屌佢地就屌返你地唔屌保皇狗架喇

一向屌開五毛丶土共丶港共同泛民，因為佢地根本係一個共同體

推推先

屌泛民好應該，但次次屌完又無建議，係咪想大家幫幫保皇手一齊投白票？ 係既話做乜唔講清楚？

定投之前高登最大黨熱普城？

咁我屌完建制都無建議架啦，係咪想大家一齊含撚投白鴿？